【唔講政治】想跟歌迷修補關係譚詠麟強調香港需要法治

譚詠麟今日出席寶麗金50周年活動，同場還有鍾鎮濤。問到兩人的撐警立場，會否擔心影響寶麗金即將推出的新碟？譚詠麟說：「其實我們立場只有一個，尊重每一位朋友，他們有他們的決定、睇法、觀點，只不過是有些人不尊重番我們，這是很難講的。（覺得網上言論不尊重自己？）見仁見智，睇你如何睇法。（會邀請鄧炳強出席11月寶麗金的演唱會？）我們不要扯咁遠。」

追問二人如何修補與歌迷之間感情，有歌迷曾當眾踩爛他們的唱碟？譚詠麟說：「如何修補不是在於我們，當然希望他們永遠是我們的歌迷，又不可以話我們想點就點，同時這些事情不要拉上政治，始終是娛樂，唱歌是唱歌，香港始終是一個地方，需要法治。這是我們睇法，到今日都冇變。」說罷，他即叫傳媒問些輕鬆問題，這些令人太沉重。

共產黨走狗

垃圾撚伯，重唔快啲同姓姜嘅一齊出返啲救救香港嘅歌

何CC 被大陸打壓個陣 你唔出聲話政治唔關事？
屌你老母

香港人唔洗依啲讀唔成書既所謂藝人既意見

依啲人諗野同眼界同啲藍絲廢老冇分別 根本冇新聞價值

想叫人討厭政治？慳啲啦！

警已撐，修佢老母，咩叫法治都唔撚識

咁秋生阿澤hocc比人打壓時又唔係政治歸政治？

佢真係廢老嘛

nancy嘅「唔講政治」係「唔講佢唔想講嘅政治」呀

做咩好似完全怪曬歌迷？

就係娛樂先唔會聽你
見到你都嘔心

同中共一樣

唔撚識野就收聲啦
有柒既自由但柒就係柒

食屎狗

仆街啦去

咁樣叫修補
躪入棺材啦死廢老

以前都會上油管聽佢D歌懷舊一吓，而家淨係聽張國榮、陳百強嗰D。修復D乜都唔駛預我嗰份。

尊重你？
你估你真係校長咩
就算係校長，錯都照屌

勝利球迷

香港始終是一個地方，需要法治

法治係rule of law, 但佢地理解既法治係rule by law

香港人真係俾d骨氣呀，唔好幫襯呀diu

撚伯

躝啦撚樣

鄧炳強想嚟嘅話廢伯鬼阻到佢咩
告佢煽動非法集結都似

和你sing

譚伯 修你老母 ！

譚：唱歌 is not fuck政治

#智乃香風

“同時這些事情不要拉上政治”

屌你老母係邊個自己去撐警集會？自己拉自己喺政治度，然後叫人唔好拉上政治

弱智

班支那人仆街到講係支那公司杯葛HOCC , 唔撚關支共事！

所以都係支那人沒有一個是無辜的

收皮啦撚伯屌你老味

屌完人地依家要搵水叫人唔好提

收皮啦屌你老母

垃圾

含撚啦廢老

再出殯譚詠麟

呢兩個打耙除咗政治立場仲有咩值得畀人問？

想食兩家茶禮？

你條仆街係你件垃圾自己去撐狗會架

先要做好一個人，才能做好一位歌手， 是非不分，善惡不分，有乜資格做人， 更加冇資格做歌手！！

行開d啦倫伯，冇人想知

之前叫我老豆唔好再聽撚伯佢都有保留
點知條廢老走完去撐警連佢都話唔再聽個賤人d歌

你講先而家叫人唔好講 衰撚過荷蘭廢
而家做藍絲好失禮你咩

請將「好似」刪去

啲廢老仲停留係港英時期思維
覺得政治唔關自己事
下一代就係畀佢哋累死

=========================
[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

啱呀，香港係需要法治

麻煩麟伯你公開問下點解親共人仕可以無法無天，唔受法律規管

肯收皮未？
話自己年年25歲
扮後生好嘔心

唱歌就係唱歌，點解林夕會變左佚名?

收皮啦譚伯

唔講政治又去撐狗喎
其實你噏緊乜呀？

是日笑話：

撚伯講法治

有中共一日，世界萬物都會扯上政治，包括你大小二便

過氣啦⋯⋯

因為死咗做唔到藍絲

香港唔需要譚詠麟

中共有無封殺香港歌手, 唔好講政治? 娛樂?
今日幫土共含左撚未?

呢啲廢佬幾時死

同支那人一樣

乜撚嘢油管
你喺支那唔講得YouTube咩？
油你老母

法治就係情操高尚

賣飛果陣幫佢貼文宣宣傳
提醒大家唔好買，屋企人要睇都唔好幫佢買飛

唔講政治可講下時事，中美貿易戰，25k…之類

讀書少唔係問題，讀書少又唔肯學野就真係好撚垃圾

佢六四嗰時有冇出嚟

你條倫伯單講721個日需唔需要法站

邀請三萬個垃圾睇啦

仲諗住入黎睇碎黑膠圖

咁你諗下法治係邊個破壞

拎去終蟈賣啦DLLM

已經好耐都分唔到譚妖係男定女
電個捲毛頭 成個肥師奶咁

你知我知

曲：Gessle 詞：林振強

譚詠麟演唱，1989年的《忘情都市》專輯中的《你知我知》，都是作詞者以直接提問詞組，對中共政權的咆哮。「若是問我可否將所想的封鎖，就像問我絲巾可否包一堆火」
此曲改編自Roxette的「The Look」。

唔講政治，咁不如請gphone去你演唱會？

香港太多呢D冚家剷 完全阻住香港進步

__ __唔好講政治
死廢老

咁香港都有好多唔廢嘅叻老
銀髮族、街邊屌黑警嘅公公婆婆
記得有人掛隻撚伯珍藏紀念大碟喺連儂隧道
任人扑

死廢老

自己上完撐狗大會仲好意思話唔講政治
屌你老母啦痰校長

你歌迷咪14億人

佢地嗰一代永遠都覺得政治還政治，其他野唔關事

入老人院慢慢唱啦

垃圾無人聽你架啦返大陸啦

要搵錢咪返支那 😂😂

認真問， 好唔好入場俾錢自已叫口號/屌足全場？

我討厭政治，但政治會來搵你

搞清楚咩叫法治 咩叫法律 咩叫治安先

英國佬既錯
太保護佢地

大陸用政治去搞9人你唔出聲
到比香港人因政治離棄你你就話娛樂還娛樂？
香港要法治？
唔講太遠，班黑警永遠無委任證，永遠無法投訴，你唔撚去屌9傻強？

一個腦殘既人
唔會理會
落屯公同娜娜同台啦

到今日都冇變。
完

其實係 明明法治係講緊當權者
你鬧黃絲最多話香港需要良好治安

人太戇鳩冇計 你唔會期望一個白痴唔使教就變到識得諗

乜撚伯冇仔同佢送終？

我覺得佢係堅低智冇腦先講得出

藍絲係咁上下

想修補關係 但係態度照舊係咩玩法

支那仔

啱呀，支持法治，啲私刑襲擊記者濫捕濫告侵犯人權全部都應該起訴

英國佬之後想比佢地，佢地都唔要，但當然華人入政府做重要嘅官都係97前冇耐嘅事

死撚伯，唔講香港政治都得，離開香港唔好做香港人囉! 吸盡香港奶水屌香港人，正契尻弟

兩件廢老

叫3萬隻狗去撐你羅 你估仲有幾多香港人支持你呀

校長？ 校你老母

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

"需要法治"
你覺得法治係當權者定嘅法，即係大清律法都係法治
哩啲人腦閉塞 依舊撐警

連法治都唔知係何物O既人話要法治

點呀, 立法要市民買你演唱會飛呀?
法唔法治呢隻死老野有咩資格講野?

收鄰皮啦

我諗我哋怪錯咗麟伯
佢先係深入敵軍做滲透嘅真黃

因為嗰陣真係唔使理都可以安然生活
經濟仲愈嚟愈好 生活質素都容易提升
仲有咩好反

唔理政唔政治，佢d歌真係唔好聽

強調香港需要法治? 係呀, 所以應該肅清犯法冇後果的三萬警察, 藍絲黑社會, 同以僭建律政司為首的法治喪屍

Baby boomers

破壞法治的是選擇性執法, 濫權濫捕濫暴的警察, 同政府

英治時期唔會令人對政治有警覺性

今時今日仲信佢地嘅都無得夠架啦

講緊大型政治事件都係隔好耐先有一單
六七暴動 八九六四 華人政治官

當年港英政府管得好, 香港人真係唔駛擔心政治同法治, 在呢方面全部都係溫室小花.

何CC喺大陸開到演唱會 龍門深圳開到分店 我就信經濟唔關政治事喇

唔講賣港賣撚到仆街啦
都已經皺撚晒皮, 仲有面開演唱會

8964, 香港人係個個日日夜夜睇新聞, 但遠在北京, 根本唔埋身. 點似依家落街食飯或者去唱首歌都要俾三萬武裝恐怖份子恐嚇同襲擊?

收皮啦
你撐警就唔政治
唔撐你就係政治

冇錯
所以有時想怪港豬都怪唔嚟 香港人成長啦

藍絲打人黑警當睇唔到，721黑警放哂白衣人走，黑警犯法就冇人去拉或者去檢控，就算去到法庭藍絲斬人紅官仲話高尚情操...

任何地方都應該需要法治，但仲有香港法治咩

一句到尾啦，撚伯你當日靠乜至彈返起？？當日你靠扮蝗定扮架至乞到咁多錢？？

想真係修補關係, 就咪撚講政治啦dllm

話明歌迷, 你當自己時事評論咩on 9

修補唔在佢？即係話錯在歌迷，佢冇錯，佢亦唔會改。

如果佢夠膽用黑警公開割席都仲有一線生機, 而家係到扮傻扮蠢, 收鳩皮啦

*無得救
Sor~啱啱瞓醒打錯字

問到兩人的撐警立場，會否擔心影響寶麗金即將推出的新碟？

肯定大大影響新碟銷量

S

佢連法治係咩都唔知 死老野

「如何修補不是在於我們，當然希望他們永遠是我們的歌迷，又不可以話我們想點就點，同時這些事情不要拉上政治，始終是娛樂，唱歌是唱歌，香港始終是一個地方，需要法治。這是我們睇法，到今日都冇變。」

講到自己冇責任咁, 依D人就係搞大人個肚 然後會話唔識數嗰D仆街
仲夠膽講咩「需要法治」 你支持嗰班垃圾咪冇法治意識 破壞緊法治囉屌你老母

咁鍾意搵錢，返支那啦…不過小心啲人民幣攞唔到出嚟呀…

睇神駒有講條奶共倫以前D野
64果時串李鵬，跟住到撐老懂，到依家撐黑警

叫人唔好扯上政治，唱歌還唱歌。但佢去撐黑警，本身就係政治，市民唔同意佢，佢就叫人唔好講政治，叫人只講娛樂。

收皮啦

佢地對政治有獨特嘅理解
覺得政治係醜惡之事
覺得警察係正義之事
所以支持警察就唔係政治之事
所有佢地覺得係好嘅就唔係政治而係應然嘅事
所有佢地覺得唔好嘅野就係政治就係醜惡嘅事
係啲好無腦又自我中心嘅睇法

油你老母條臭閪管咩

食屎啦

譚詠麟以後活動都要加上火魔法

三十年前民主歌聲獻中華就唔係政治

啱呀 同意譚伯
香港需要回復法治
@共產黨 話鳩你喎佢

佢去撐黑警，就話係撐法治。但黑警知法犯法，濫權濫捕，佢就話唱歌還唱歌，唔好扯上政治。

唔講撐警先，佢當年都含到董建華雪雪聲啦，又訪問又站台，唔好拉上政治？

食屎啦垃圾倫

狗一隻

下，見到條撚樣就反胃，蘭芳園貼撚到成間舖到係，咪撚去ar

藍到冚家剷講香港需要法治

佢套假如我是真的
就係講文革有幾慘

要係香港賣碟果陣又唔講政治啦，係大陸搞緊演唱會就爭住奶共

老人痴呆
傻撚咗

廢老

佢自己話比人知佢根本唔知咩叫“法治”

咁佢又支持破壞法治嘅黑警？條友精神分裂

唔通香港係一棵樹？

佢講嘅法治淨係指佢地心中“治安”

唔係公權力需要約束

從政治嘅立場, 就睇得出佢嘅價值觀同普通人有幾唔同, 佢依家講咩都兜唔返架啦~ 成個反送中運動已經有差唔多一年, 一個有良知嘅人, 一早就醒左啦, 點會新年仲同pk 鄧食飯唱K 啊

收聲啦五毛

你係咪發雞盲

你問下佢咩係法治先
十個掛喺口邊嘅九個唔識
沉日撐警廢老無比人檢控限聚已經破壞法治

撚伯快撚啲出殯 屌你老母

邊個姜

你唔講我都唔知油管點解

佢既支持法治係指支持黑警選擇性執法
唔好誤會

姜濤定姜大維

我都想要法治
幾時拉犯法黑警黑政府官

唔講政治你又走出嚟撐?

虛偽
成個人生生活環境都係政治

屌你老母啦！ 支那五毛

幾廿年聲譽一朝掃地

點奶都好
大陸依家都係唔用港台藝人

唔講政治，咁你個仆街廢老又上台撐黑警

退休啦撚伯 仲走出黎獻世咩

死廢老 你老母

躝啦死廢老

走喇 冇政治你會唱到歌？ 拍到戲？

屌你老母5月27過國歌法！！

去完撐警先話娛樂係娛樂，唱歌係唱歌

娛樂is not fucking政治

全文都睇唔到佢想修補，似係「你鍾意聽咪聽囉，I don’t care」感覺。

Alan Tam 食屎啦

8964

收皮啦譚伯，聽到你把聲都想嘔，北上發展啦

支那人特色 咩都唔關自己事 一定係你問題

見到你個樣，聽到你把聲心情都差，

重有娛樂可言？

垃圾一間

香港需要法治，如果追問佢有冇警暴，差佬暴捕濫權係咪要徹查譚詠麟一定避問，政府同權貴講法治前題係保護左自己先

佢同而加仲撐佢個班所講歌迷都個頭近 洗撚理佢地

你不如問六四當年有邊個係冇出過黎。

好稀罕咩, 廢老
你而家把老牛聲冇人想忌

班狗就係負責破壞法治 仲撐唔撐警呀dllm?

你先hi掉23k 冰再諗清楚咩係法治

由偽人把講出來真係諷刺。
你唔理政治，政治就會理你，特別係公眾人物，政治宣傳或多或少都需要偽人支持，就算係公益廣告也如是，背後都同政治有關。

屌你，撐警咪講囉，家下講出離好羞恥咩？

濤

不如當慰勞黑警慈善show咁做
我諗無咩人會去睇，會滯銷

有種就而家跳出嚟同popo，大陸割蓆，
講埋呢啲廢話冇人想理

唔講政治, 不過去撐警?
好似同條女講: 「唔講鹹濕野, 不過我要執你一劑」

其實做呢樣野真係好難…

幾欣賞

中立就唔會撐警
學唔到古天樂, 都學下黎明
就連政協阿姐都中立過佢
收皮啦

自己咁高調講撚完政治
然後叫人唔好講政治
唔講政治咁講乜啊？
講你條仆街有幾撚靚仔啊死老野

法你老味

幾時收皮

藍絲廢老嘅所謂法治咪就係政府話咁就咁
收皮啦譚狗

都係果句 雞蟲校長

呢生呢世有呢兩個廢老嘅場所、食肆、品牌一律杯割

拉

你有14億歌迷咪夠囉

嗱~~~ 仲以為自己25歲？

麟伯 你都係算吧啦
送個仔去英國讀書
去埋加拿大做嘢移民
根本就冇當過香港係你屋企
除非你叫個仔返黎落地生根
咁我就信啦

附上阿仔Howard既linkedin profile

佢朋友許冠傑真係聰過佢！

咁你同班黑警講啦你地咁fd,依家喺商場宣揚音樂都俾人當恐佈分子啦，點樣唔講政治呀

感謝校長為香港人發聲

支持校長
期待下一次演唱會

真 有學歷有見識既戲子少之又少